等男人由男仔變男人既過程好心酸

我等唔到了已盡左力，好攰

上進心

唔願意一同成長既
點解唔搵個佬

冇經歷，舒舒服服，係好難變架...

鬼叫女仔早熟咩
心智年齡比男仔大兩三歲

做我老婆

收皮 想俾帽人戴就直接講 唔洗咁多藉口

我唔係咗隨便架

唔係咁膚淺簡單，完全睇唔到將來嘅感覺，情況好差

冇帽，一個人離開

Gay best fd 我ok

香港有撚將來咩

好qq

好多男人30歲之前仲係無d計劃

人搵另一半就係要一齊成長
依家係佢成長唔到定係你唔想同佢長成呢?

當你鐘意果陣，會計算咁多咩？最終發現唔work可以有咩辦法

幫你轉貼咗去其他post 個肚腩仔

屌又係

其實都係錢
有錢就個個覺得你有將來

耐心，耐性，係會有用完嘅一日
日日好似阿媽咁提呢樣果樣
最重點係唔提真係唔會做
同佢一齊就似係計劃緊將自己嫁俾佢
而唔係大家一齊預備

唔好傻，男人唔會長大架

可能你會覺得我假，不過錢真係唔係我最concern既野

唉，所以我等唔到

其實有啲女仔對於錢都係唔係咁睇重
反而係安全感

屌 仲以為自己開post

咁你想佢plan乜生仔出嚟害鳩個仔定做兩代樓奴？定係搵錢移民？

唔轉工 唔進修?

我就係，唉，只要佢有心同你行落去，窮有咩所謂，但問題⋯⋯⋯

等女人由女仔變女人既過程好心酸

同是天涯淪落人

佢唔願意你點樣都冇辦法令佢成長。不如同大過你嘅男人一起比較好。

意有所指wor

邊個話你知一定會變男人

一開始你用等呢個字你已經錯咗
你無同佢一齊經歷個過程

仲同佢一齊時仲係個大細路，分左手之後先醒覺要成為個更好既男人，幫人教老公，心又酸又痛

男朋友大5年都係咁 點搞

十年喇，由著校服希望可以去到大家著禮服
可能佢想娶嘅唔係我

係⋯好彩嘅就係你嘅，唔好彩嘅就係幫人教老公

可以pm me
我會話俾你聽咩係真正嘅男人
我仲有上進心

咁咪即係上進心

唔該晒

閹左佢，即刻變公公

絲打幾大？

咁當發現唔夾 咪分手咯
不過有冇例子分享下

有冇110kg

有未來咁又點，女人又咪又係未玩夠想分手？🤷🏿‍♂️

Come on James

點解要等？
你可以自己train 一個
啱哂自己心意既男人

等於養狗一樣
難道你會等一隻狗
自己識得指令
唔需要你去教佢任何野
自己都曉
先去養？

咁你要諗下
你重會唔會係佢既主人？

其實有冇諗過只係人地生活習慣唔一樣。
根本人地唔想你咁成日提呢樣提果樣?

即係上進心囉，兜咁撚大個圈

True

我係一個急嘅人佢係一個慢嘅人
對好多嘢嘅睇法未必一樣，有種對牛彈琴嘅感覺

唔好害人啦揾d馬會阿叔囉

用好多時間去tum港女ex 仲要俾佢話唔上進 頂唔順飛咗 而家全心全意為自己仲爽

咪即係冇錢邊度有錢
有錢你仲會咁多嘢講咩

算啦，你當我係囉，都係想呻下姐

而上進心即係錢囉，兜咁撚大個圈

其實都唔駛特別理由，拍拖當然可選擇由邊個比幸福自己，對方也一樣（完）

講真，互相遷就嫁姐，佢都一定有佢既優點喇，有時有啲野習性黎，冇話一定要改，你就下我我就下你咪算囉，你唔想提佢做野，可能佢都等緊一個願意提佢做野唔係要佢改既人呢

關於錢既問題樓主完全無回過,笑撚死

何謂計劃先

佢本身有家底，錢唔係問題，係做人同相處問題

咁輕 你係咪好矮

佢屋企絕對係中產，佢都有自己公司，兩個人冇可能唔講錢係真，但主要都係個相處同性格問題

啱啱21 我會一直讀上去
但佢得中六。。。

明白既

唔係冇錢，不過想佢有能力搵多啲錢一定唔關錢事，有家底，但啲錢唔係佢嘅

咁仲有咩concern

So fucking true

屌你D閪女人成撚日以為自己成熟左 其實只係想要既野多左
醒下啦
我係度講撚埋呀 話咩唔想幫人教老公果班 收撚皮啦 你乜撚都冇撚教到呀 你淨係好似返垃圾工D閪老細咁迫害你條仔咋 屌你老母

算喇，就咁睇樓主可能係個生活要好有計畫既人，我自己就係一個好隨緣既人，諗到咩咪做咩，想做就做，冇諗過會為人改變，與其迎合人我點解唔搵個同好既人

仲多咗錢用

on撚99 26歲讀中六，佢弱智嫁

態度正確

咁好難一齊 對方係慢熱
基本上佢諗野仲停留起年青
你想佢長大 除非佢遇到失敗突然大轉變

應該係得中六學歷

講黎講去 計劃咪即 前程 即上進心 即錢

錢我自己都搵到，比起佢搵得多，但主要係兩個人處事態度唔同步，你話咩理由都好啦，都係想上嚟呻下姐

佢應該講緊學歷

呢啲女好撚自私

要 setup 一啲短中長期目標俾你兩個一齊付出一齊參與一齊成長一齊享受/承受個結果
長期好可能就係結婚買樓生仔呢啲人人都係嘅行貨目標
但短中期亦都好重要
例如一齊行一座（難度高過你哋水平小小嘅）山
買啲顏料一齊畫一幅以前未畫過嘅題材做畫
或者一齊學一種新樂器，目標係聖誕去尖沙咀街頭表演
或者一齊學車，目標係可以去旅行自駕遊
喺呢啲過程中，先會 train up 到個習慣同 mindset

其實你叻跑得快果一位既，點解唔係你俾將來佢？

我搵得仲多過佢，我出錢結婚有咩所謂？但係對方唔同步呀

屌得好撚應

咁佢家底d錢過倒你手咪ok囉 你同佢直接結婚就有啦

十年好難得 再同個男仔傾下啦
講清楚你想要D乜
睇你回覆都仲未知你想點 上網都講唔清現實就更難
既然唔係錢 係咪結婚生仔

結婚買樓生仔邊樣唔係錢
收皮啦你

齋講唔得
係透過一啲行動一啲目標去俾大家一齊成長

重申我搵得比佢多，兩個人唔合拍係主要問題

佢絕對有權非你 即刻搵到10條女陪佢 返問你有啲乜嘢優勢？ 仲要話人哋唔成熟

你醫生定律師 仲搵得多過佢開公司
即係總結都係錢嘅問題啦

多謝你，會再傾下

再簡單啲
一齊煮個飯仔，學整一味之前唔識嘅餸

係咪唔想結婚 其實 搵得多過男方真係幾自卑

究竟女人嘅上進心係咩意思

係愛人眼中從來冇被當係男人，只係覺得係男仔都仲撚心酸。

公司都有分好多類型嘅，我講嘅計劃唔一定係好長期，要結婚用錢買樓呢啲，而係有時問佢週末去邊佢都答我唔到，呢啲都係計劃嘅一種，永遠都係我做主動講去邊做咩，港女上嚟呻唔一定係下下講錢

中長期小小
學外語（法/西/日/阿拉伯）
目標係可以去當地自由行同當地人溝通

或者目標係挑戰喜瑪拉亞山
咁你哋就要學習各種攀山知識
鍛煉身體
無論目標是否可以達成
個過程都一定令你哋有成長
Both technical & mentally

收皮啦，你呢D臭雞女人咪又係要錢
講乜撚嘢唔係上進心咁柒膚淺？
係咪想個男人幫你計劃好晒啲嘢，等你唔撚駛煩呀，賤雞？
到頭黎咪又係要錢，屌你老母，有錢咪咩計劃都有囉屌你個爛臭閪死臭雞
你係咪想你條仔讀書呀？若果佢真係去讀，到時你咪又係想佢讀書個時番下pt儲下錢
到佢真係番pt同儲錢個時，你咪又係想要求更多，貪得無厭賤種支那花柳aids牛肺死臭雞
根本係你自己唔諗吓自己要付出啲乜，一味淨係識要求人哋付出
算啦，你都係快撚d飛撚左條仔啦，佢咁細路仔，咪撚俾佢累到你呀，臭雞

多謝你嘅認真回覆我會認真同佢考慮下

有冇實質例子

有心既咪同佢行落去同佢一直傾
傾到死果日都唔改又有咩所謂呢？
好多人幻想出門大把更好/自己一個咪仲自在
如果係咁就唔會行左十年

兩個人一齊 係要講錢 但係仲有好多野

本身想認真覆見到user name,ok!

以為會等到 點知佢用最垃圾嘅方法 失蹤幾日然後直接失聯 唔覆唔聽電話 就咁就完咗 我好無奈

乜野係結婚
係大家對對方有意思,再走埋一齊,兩個互相磨合,一齊成長,認定對方可以一齊互相支持,最後成家立室

你話你另一半唔成長,你幫完都係咁,咁咪分手囉,冇乜大不了

你唔撚駛認真覆我嫁啦，你直接d飛撚左佢咪唔撚洗上黎開post叫春囉

屌 你一開頭話等唔到佢有錢咪得囉 咩男仔男人 懶係感性 坦白少少啦 上網講句都要呃埋自己 笑死人咩 唔好搞人啦 嗱嗱聲揾個有錢ge你咪有將來囉

食之無味棄之可惜係我哋兩個而家嘅狀態，但我會再試吓認真同佢傾

屌 就係樓主呢d女人
搞到好多平凡普通男人 廿尾三頭先有得溝女

條條女都想收穫 成熟男人
好少女會同條仔一齊成長

第時人老珠黃 個男人出軌離婚
真係怪唔到人

真心講都未撚聽過男人話條女 唔夠成熟要分手

你睇埋後面啲回覆先啦，我冇講過錢唔重要但係唔係我哋之間嘅問題

一齊大既，十年了

將來講白d咪=上進心= 發達可能性

有無一齊做運動嘅習慣？
例如跑快啲/跑長啲，跟住再大啲嘅目標係參加比賽
文靜啲嘅就一齊做吓小手作，例如製作利是封（印出嚟摺埋痴膠水/自己手畫），過年時送人/賣
總之有啲 (visible/intangible) product 出嚟，咁就係目標
但重點係個過程，必須要你哋付出參與

搵15000一個月=唔成熟 仲係男仔
搵50000一個月=好成熟好有安全感 長大成男人了

我好明白,莫講話男女朋友
大學果時做project,出黎做野對住呢D人一樣
即係豬隊友伸手黨果種
一齊做就旨意你,但唔係唔做喎,係要你帶住佢

男女都一樣,不論年紀,有時攰想搵個人互相carry下
但偏偏對方察覺唔到,你講做野辛苦,佢話做野係咁架啦之類
簡單D講,即係兩個人精神上互相支持唔到,唔識由對方角度思考

so?
你接受左呢個唔成熟既人 十年
我都唔去質疑 愛唔愛呢個問題

唔準呃人 咩原因令你想放手

係，我都係想有時有人carry 下我,等我做下伸手黨而唔係次次都係我安排所有野生日大時大節，我唔介意做多啲主動但唔想所有嘢都係咁

Carry咪錢
支持咪又係錢
想有錢養埋你唔洗做
老實少少啦

其實女人妄想改變到男人好on9
預左同失望做一世好朋友

我唔介意同步成長，而唔係我帶住佢成長

係人嘅問題。分手好過。

安排野咪又係=錢
有錢我請個助理專門幫我攪添
咁係咪好撚成熟呀？

兩個人相處嘅問題啊唔係講錢咁簡單，老實講為咗錢我唔會等佢10年啦

唔係每個女人都可以做甘比的唔好甘我老母

At least 自己清楚將來自己想做咩工
去邊方面發展 進修等等

男仔變成男人係需要時間既，如果錢唔係問題就比啲時間佢經歷下人生啦⋯⋯

你要有錢又上進但毫無人生哲理定倒轉？嘗試發掘多啲佢既好同埋一齊拖行前啦。

你唔會因爲你隻腳唔夠心目中既長而唔要佢嫁？

係，愛情應該係盲目既

唔好講d虛假野啦

要針對原因

可能男女思維真係唔同

有個咩都唔識既女朋友 帶佢成長
幾多人既夢想

每次諗到條女 所有既體貼 溫柔 技術 經驗
都係第二條仔身上學/教番黎

一諗個心就酸爆左

咁佢同樣可以養狗咁調教一個佢既女人嫁。而家唔係邊個 domainat邊個而係二合一既共同體，應該以兩個人去諗所有野而唔係自己

算吧喇 等唔到架 你接受唔到佢既幼稚直接放棄喇
就算變男人都好多大唔透 大細路一名坐唔定
佢肯對你負責任感情認真已經好好
況且就算變左男人就會好撚悶 你又唔會對佢咁大興趣

一次次期望後失望，由會同佢嘈到後來都唔再在乎。
到佢學識點對我好，我已經唔需要佢。
但都冇興趣知佢同下一個點樣、有冇進步，都已經唔關我事

算啦,呢D人太偏激唔洗同佢地講
男人有時做野辛苦,返屋企都想攤係度打機,由個女人服侍下
呢D都係carry一種
冇話對錯,無條件付出係相處既重要因素,但只有一方就有問題囉

兩個都無錯
兩個要求唔同
一個要求對方生活方式貼近您 要上進 唔好玩玩下
一個對自己要求唔高 生活開心就夠

係兩個人價值觀唔同，您唔滿意就可以有相應行動
說服佢上進
迫佢上進
忍耐
飛左佢

前兩者其實已經係干預佢想法與自由

但佢無錯 因為佢無必要符合您嘅生活要求
您唔好講到個男仔廢同錯

咁都比你講成係關錢事
好心啦 唔止係男人
女人都計劃下將來 有自己目標
有d人想30歲前去working holiday 移民 進修 去外地做野
依d都係計劃

咁係咪即係而家冇咁鍾意，所以會計算

咁講啦，女仔成熟過男仔好正常，係想佢同你一齊成長一齊進步就提下佢，齋等係唔會有用的

你咪就係接受唔到佢十年都係咁窮
簡單D講就係你買左隻股票
十年都冇升過
宜家想放
唔洗諗到咁復習

一齊捱一齊經歷
到佢變咗男人，變好咗
佢去做人哋老公
我就得返自己一個
我唔怕捱
但可唔可以唔好到最後掉低我

咪又係錢

條仔可能 鐘意做農夫 清潔 乞食職業 畫家 歌手

到時你就講佢冇上進心啦

你所講既計劃咪全部都用錢
自欺欺人到你

臭雞

係人都要死 要達到無上正等正覺
一個男仔變成男人既時候就要信佛
脫離貪慎癲 唔好留戀美色 普渡眾生
女人都一樣 要看破紅塵 要有覺悟之心
唔好以為自己高人一等 眾生平等

咁咪分手囉 點解係都要人地改變
你根本唔係鍾意佢
只係鍾意你理想中既佢

糟糠之妻不可棄
唔一概而論

可以同你捱到成熟既

好少會掉低另一半

岩 您覺得佢唔符合您要求 最盡係分手
而唔係理所當然迎合您去改變

啱呀估唔到都有認真嘅回覆，計劃有分長期短期，假設我地既定嘅短期目標係一齊健身，但係對方最後唔願意配合，輕易放棄，呢啲咪係步伐不一致，兩個人相處唔係下下講錢，講到口臭

毒撚變做毒佬最快
我就係例子

如果佢有方向做依d行業
有行動 唔係口upup
我反而欣賞
想做歌手 起碼都join 下d唱歌比賽 係咪
唔會咩都唔做掛？
問D某d男人將來想點？
話我自己其實都唔知 無乜人生方向
點搞呀

上進心=錢？ 真係好好笑
你估所有女人都係貪錢臭雞
我公司mgr 人工月入六萬
個老公係空少 頂多三萬
你點睇？

咁多怨氣比心機搵錢好過啦
唔講樓主個case
男人要女人年輕貌美
女人要男人有錢
你接受唔到呢個世界每個國家都係咁？

第一，唔好諗幫人教老公咁遠，幫人教緊仔咋 。
第二，唔好只係諗「講到尾都係上進心=錢」，個腦淨係識咁諗即係連自己有咩問題都唔知。識唔識做人、辦事手法呢啲唔關錢事。

Er 會唔會本身你就迫佢同你健身？
如果佢迫你同佢一齊打機 然後屌你玩得屎
咁算唔算你唔夠上進？步伐唔一致？

唔好等
要變既唔洗你擔心佢都一早變左
如果到而家你都睇唔到佢有轉變跡象
咁佢一係就分左手先變大個仔
一係成世人都係咁

利申：過來人，當時都諗住自己辛苦d冇所謂，唔想放棄幾年既感情，最尾佢出軌我先放生我自己，之後識到個成熟穩重既相處起黎舒服好多

我接受到呀 因為事實黎

所以徐緣咪隨緣

等都要睇個男仔值唔值得等

當我終於成長了

轉過頭來看，身後的人已不是你

分手啦
佢唔想娶你

你搞唔掂搵我幫手

呢到真係多人偏激d既，唔洗太上心

我都明，香港好多男仔畢業後一係唔番工，
有番工既話，
有錢就fing晒，有咩就想買，
揾得萬幾蚊又想要有車威就供車，
或者揾得萬幾蚊又想有自己屋企就租樓，成份糧去晒租金到，
唔夠錢洗就問屋企幫手
咩都係享樂先

唔會諗點樣提升自己價值去揾多d錢
或者有d 真係能力所限，真係揾唔到多d錢都好，
都唔會儲下錢，一有錢就fing晒，
戶口長期唔會有6 位數字，有5 萬已經好多咁

呢d就係冇將來囉
揾萬幾蚊一個月都可以有將來，
一係提升自己係行業價值揾多d錢，咁有多d錢先去洗錢比自己享樂
或者儲下錢唔好咁大洗，
其實2 揀一都已經算係有上進心

但真係好多都做唔到

雖然都係講錢，但唔係講緊要個男仔月入10萬，
係講緊男同女一齊努力去儲錢or plan將來，唔係得一邊做晒佢

Fbi is watching you

當你遲遲未改變，就讓我改變吧，這個決定多可怕。

樓上d人係咪冇拍過長拖 乜撚野都係講錢

你日講接受到 但你又要句句都鬧樓主係為錢 笑到我

講咁多野咪又係錢
上進心只係錢既將來式

咁你係唔係中產?如果你無辨法幫到你條仔生意又無咩勁過佢既能力唔同你結好正常,唔係話拍得奈拖大曬,拍得奈無散到只係慣左有個人,結唔結同你係唔係一個有價值同有吸引力既人都好重要

我冇鬧 我指出係為錢 而佢堅持認為自己唔係姐

唔好問我點睇

你答法都 講晒出黎
當條仔個目標計劃 連自已都未必養得起個情況

你點睇?

係呀，死因十成人十成都死係到

好多失敗者心理唔平衡
一見到上進心啊，成長啊呢d字就批評女人要搵有錢嘅男人
正如嫁唔出嘅中女都會心理唔平衡
話男人只係要年輕貌美嘅女人
大家都希望自己有人要，但現實唔係個個都會搵到

我唸起之前有個絲打話佢master但係男友係中三

幫佢破處有幾難?

屌你我志願係攞綜援過世 請問你會唔會有安全感？
咪又係錢

如果去到呢一刻係為錢我使乜苦惱啊？搵過咪算，我講咗好多次兩個人一齊冇可能唔講錢，但係唔係我哋嘅問題，再講到明我出錢結婚講將來又點？神女有心襄王無夢呀你明唔明呀

我睇佢留言又唔覺係為錢 你原本有個預設係樓主係為錢 先會點睇都覺得佢係為錢...

自己覆自己好撚好笑？

唔係話錢唔重要 你要建立一個家庭都要有經濟基礎
但係做人處事 識唔識為人諗 識唔識愛人 難道呢啲又唔重要？

姐係佢搵得多過你就ok la

其實一個廿零歲男仔冇遇到啲咩大變化大考驗
係極少會十年八年內突然成為一個成熟既男人
最簡單既例子係會因為生左小朋友而成熟
或者隨時間 閱歷慢慢成熟
兩個人一齊 應該係互相欣賞對方
缺點人人都有 你唔去欣賞對方既優點
你地都行唔到幾遠
計劃呢樣野真係因人而異
有人鐘意隨遇而安 冇乜野心 懶懶閑
有人鐘意每一日都需要plan定行程 強逼症咁
佢對佢嘅人生有大方向已經夠
剩低就係你地磨合問題
就算一個四五十歲成熟男人
心入面都係會有小朋友嘅一面

開公司包賺㗎咩 你估個個係李嘉誠咩

就係因為佢搵得少過你 咪比你飛
試吓佢有樓有車 日日帶你食好西 你實咬住唔放
所以歸根究底個男仔冇錢

睇完得啖笑，有啲人理想夢想分唔清 但就要人下下有咩咩計劃

樓主唔好燥
我諗我明你嗰種自己努力 但另一半根本唔give shit
就好似喺到玩單機版拍拖咁嘅Feel
有時咩都自己做主動真係好攰 有無試過用返同樣方法對你男朋友 即係好似佢平時放養你咁 你放養返佢
唔再問幾時出街 去邊到玩之類
佢都唔撚理你就分手好過啦....

利申 鳩up

真係鐘意佢既 係唔會介意佢係男仔定男人

其實我都唔撚明，點先為之叫期望唔撚同，自己冷靜完一個禮拜之後就同我講分手，傾都無撚傾過呀同佢

咁就只係好簡單 你想結婚 佢唔想結婚既問題
你唔洗踩人地乜野長唔大之類

巴打好有經歷

個男人就中產，但樓主就搵多d
錢方面呢樓主覺得男嘅就夠米嘅
不過就樓主出錢男人都唔想結婚

但係個重點係佢口講同行動係兩回事

嫁呀伯囉臭閪

岩，我唔應該咁感性化去包裝呢件事，但係呢個係事實

利申唔係屌樓主，因為早一個月ex真係咁同我講

事關上面d絲打 講既全部都想有回報
你試下問佢地會唔會養起另一半

佢地個愛情觀 仲俾d傳統影響緊

下 個男人要我養起佢 傻架?
唔好講有車有樓
起碼有儲錢 有目標先啦

夠哂成熟啦

係架， 真係要講錢
先唔好講男定女，
如果只係普通人冇父幹，
另一半係乜錢都冇，工又唔番，你要唔要？
男既都唔會要個女， 女都唔會要男啦，一齊左都生活唔到

而且就算真係講錢，
而加又唔係要你有車有樓，月入10萬8萬
只係想儲下錢，結婚用又好，抽居屋都好
呢d都係好基本，男女都要一齊儲去做啦
揾萬幾蚊都好，有份儲下錢已經好唔同
唔係得男儲，係男女一齊儲
係我身邊，呢種人男女都有，
不過女既話好彩揾到on9 仔埋單咪冇咁顯眼

不過係連登講都冇用，有幾多個有拍拖，或者出緊黎做野

我只指出所謂安全感 好大程度就係錢
而香港地最大部分安全感就黎之層樓

將來唔係你比佢架咩

自己都未養得起
唔通你想條女包養條仔？
角色調轉 我都咁話
根本男女都應該財政獨立
男女都要有所謂既上進心

搏唔到既

真， 男同女loser都只會放大一個問題
男既就屈冇錢，但又唔會諗自己揾得萬幾蚊，又月月清大洗，錢都唔儲下
女既就屈老唔會諗自己性格西又要求多

條仔肯養埋條女都要比人笑on9仔

咩料

我啱啱睇翻record, 步伐同期望唔一致，姐係點。。

我認同 我覺得錢係重要
如果自己努力上進（想搵多D錢）
而另一個冇咁既心（本身又唔係有錢）
係會失望 亦應該失望

但講到尾 如果你屋企幾層樓俾你收租 你仲洗唔洗上進呢？

睇我# 205個reply

係咪中撚晒?

認撚左佢啦

你搵到個肯陪你嘅有乜所謂，但係記住呢把尺係你既，唔係個個人同你睇既野一樣，世界好大，大把綜緩中佬有人嫁，亦都有鑽石王老五冇人吼

我諗你應該表現到好想結 佢一定程度想迎合你需要
另一方面佢又掙扎覺得自己唔想要喱樣野
類似咁樣

真係香港呢個社會太現實

純粹係鍾意一個人而係一齊既太少

大部份都係想 搵一個伴侶

男仔只會傷你心，離開佢直接找個男人啦，咪等

車樓目標我唔評論啦.... 我無乜感覺
但儲錢我覺得真係重要 可能因為我有儲開錢...
唔儲好不安 一陣有咩三長兩短但無儲開錢真係會瀨嘢

Btw我一直只講緊樓主 其他絲打係點樣同樓主係點樣應該無關係 要屌要鬧就鬧返其他絲打 但唔係句句都針住樓主話佢貪錢

咪又係錢字

放生人地

我同女朋友 4年幾 我好努力成為佢想要既人
有未來 有目標

但係到依家我開始覺得唔開心

好似擁有既野 唔係自己想要既野 唔係做自己咁
唔知有無人知道呢種感覺？

屋企有幾層樓緊係唔洗上進啦，唔敗晒身家都夠啦
但又有幾多呢d人，大部分都係普通人

普通人要活下去就要諗將來架啦

所以咪睇下條女要求d咩，
如果真係只係想儲下錢結婚，
樓就試下儲少少抽居屋，其實係好基本，
而且個女仔都係普通人，就唔應該將所有野都係男既做，要兩邊一齊努力囉

如果d女係要求男人上進係要揾6,7萬以上一個月，又私樓又有車，呢d就太over喇係女on9

但我識大部分女仔都係要求前者
因為後者果d多數揾唔到人埋單變左變態中女

群體社會 冇人真正做緊自己
每個人都係做緊 希望別人眼中所見到既自己
接受喱個事實好過啦

愈諗愈撚嬲

簡單d講係衡量緊個男將來嘅搵錢能力
成日話唔係在乎而家搵幾錢
您地在乎緊人將來搵幾錢ma

查實 冇睇到邊個打邊個

我而家都冇睇過d名

我對d傻鳩言論會加重d語氣

咁係佢唔岩你姐 唔係咩男仔變男人
要有做gym先係男人?

所以唔係針對樓主

起完底痴線佬

留意內容，係假設姐

佢唔似錢既
似係呻緊大家興趣唔同 = 唔陪佢

咁係咩目標

完全離題：
點解男要搵得多過女 要所謂carry個女
原因就係人係懶嘅
女人唔想辛苦
佢地發現原來只要自己樣靚就可以freeride男人嘅成就
所以女人都想某個程度用肉體去freeride
肉體唔得無人要，自然馬死落地行
如果男人唔滿意呢個情況
首先請批鬥d有錢佬包養d除咗靚就無能力嘅女人
因為只要有錢男人一日會咁做
男女都唔會真正平等
但係我唔覺得呢日會出現
因為男人要靚女，女人要懶，我覺得係天性

其實我冇提過唔上進呢一樣野，唔知點解風向spin 咗去我到

曬自己光陰去幫人湊仔，仲要唔知有冇結果，點解唔搵個好啲嘅

咁我覺得 供給同需求既問題姐
唔關男人女人事
我另一半有能力養埋我既話 我都想懶

因為大家好似都get唔到你唔gur d咩
無實質例子

例如兩個人處事態度唔同步
咁可能係大家其實唔岩對方?

感覺佢好大怨氣 應該中過招雖然唔覺樓主一定係呢種case，不過有啲女其實真係咁，所謂要人有上進心，其實即係自己貪心。

一開始扮好女仔，話條仔有份工安安定定就心足，但根本就假，之後會開始要求有份好工，「你有冇上進心？」「唔通成世都要咁」，就算去讀書「增值」都要搵到份好工，好工定義即係人高好。

好啦當呢啲係人之常情，但有份幾好既工之後，又會開始有其他要求，
咩體唔體貼，有冇主見，有冇話題，有冇諗將來等等最後條仔乜都受到，就可以成功被結婚生仔，表面幸福，而呢啲仔.......

依家周不時會搵我呢啲兄弟呻鬼叫你唔敢分手咩，而家咪中咗個終生既伏

因為連登好撚多痴線佬

其實你同條仔都10年

個冇力感 係一路都有

定被人影響左

如果佢一開始選擇同自己都養唔掂條仔一齊
條女應該好清楚唔會有你所講既回報出現

但個社會會接受到你所講
當男比女養 就係食軟飯 要比人睇小
男女平等一視同仁話都係垃圾 咁就okay

都係嘅 不過你要供到其他嘢
例如你好靚仔或者好識哄人
好似日本牛郎之王roland咁

我覺得你預設你想結婚=你成熟了
佢唔想結婚=佢長唔大
太主觀 唔需要咁樣覺得自己優越過人
簡單傾 結就結 唔結就分手
純粹大家要既野唔同

覺得一齊似湊仔多過拍拖其實分得手

香港地壓力大樓豬體諒下

我自己近年轉工，跟到好上司，學到好多人事物，關於處理工作方面佢解決唔到我要教佢，所以先會咁覺得，我都想成為嗰種（你好叻呀咩都識）嗰啲女人，教唔係問題而唔係次次，樣樣都係我黎

你兩個唔岩對方

我自己覺得工作已經係咁樣 要符合上司同事既期望

愛情上如果都唔可以好好咁做自己 都無咩意思

雖然我都未做到

屌會唔會你已經中意左個上司😂

所以我初衷原意都係想上黎呻，點知連登咁多痴線佬

true有時識得珍惜同欣賞對方有咩好 最重要

身邊有女都係咁犯賤
ex對佢好，但唔夠有錢，
就嫌人地冇上進心，冇將來，之後分手

之後條女搵到中產柒頭同佢埋單，
過倒佢恨住要既生活，打張卡都靚喇，
咪又要喺度偷偷地呻唔開心，
因為條佬柒，冇ex咁體貼，大家話題冇咁夾，
冇男朋友果種感覺
講到底都係貪心，乜都想要

女人黎呀cls

分手啦 無話無咗邊個唔得
靠自己幸福

我衰，冇利申到

我係絲
我肯定如果我唔返工 無收入
留係屋企hea
我男朋友一定飛左我 一定唔會比錢我使
因為我男朋友好憎人無目標唔上進
當然我同佢都係同一類人

簡單講
其實你係咪嫌佢蠢

姐係覺得條仔個進度緊唔上你
同d成熟lead到你既男人 比你個感覺差好遠

除左呢d 有冇不忠出軌 好賭煙酒毒借錢脾氣差個d?

人好易就會變到只識不停去乎合其他人既願望

同意

係呀，所以咪符合返個主題囉，踢一踢郁一郁，係#1已講好攰

咁佢本身已經係咁架啦
你將個責任放哂係佢度其實都唔公平
只係你要既野唔同左/多左

根本唔夾

搵現貨啦，

男人由男仔變男人嘅過程都好心酸

或者你岩既，十年，食之無味棄之可惜

雞即係雞

咁條理明晒了

如果樓主覺得 條友都冇野再令你留戀個陣

直接分手 對兩個都好

事關我個人覺得係條仔已經習慣左你話事

唔係佢唔識 係佢唔想姐

p牌肥仔

佢冇進修? 26歲正常應該讀緊/讀完Master

切左佢

直接變公公

Sad but true

我自己個人覺得 做人開心先最重要

不過世界都標籤左有錢先有快樂

唔知呢

點解我睇嘅角度同大家唔同

有咩問題 你覺得有問題仲要佢做你男朋友 你咪仲有問題

個個女人都湊女咁
等得好心酸

咁覺得條女唔夠大波 迫佢去隆胸有冇問題?

好多時以為用錢滿足到人地係開心，
其實滿足到自己真係既欲望先係最快樂，
完全唔需要錢。

所以最好既愛情係互相都滿足同尊重對方各自自己對自己既願望

咁其實兩個都無問題
純粹係您兩個生活模式唔同
您唔滿意就分手

講咁撚耐都無實際內容你地點樣唔同步法 真係犀利

哈哈哈哈
變大人真係好辛苦

心酸搵大劉個類男人夠晒成熟

唔係你成長咗，係成長搵到你

此post 已完

好似都明白 點解有d人會放棄高薪厚職去
同伴侶一齊追夢
其實都係為左開心

一句男仔變男人，但到底發生過咩事先
冇頭冇尾，一句車埋去話條仔唔成熟，咁都唔係咩好既行為wo

首先你要有過高薪厚職儲錢/爸爸

臭雞常用分手語句。

你奪走了他的童貞了嗎？

驚條仔未玩夠，最後人財兩失＋自己人老珠黃 港女其實真係好易睇穿

其實讀Master 一樣係無9用

利申MPhil 不過同個F5畢業水喉判頭仔一樣揾咁多

好同意要學識欣賞對方
間中讚賞下大家
發生咩事都會互相鼓勵同扶持
而唔係一方唔開心呻 另一方就話係咁架啦 咁你想點之類嘅洩氣說話
令到成段感情退步

當你沒決心成家

佢本身話會讀番架 依家又話唔讀
跟住佢話大不了去揸巴士
我都唔知有咩好講

建議樓G揀雨下自己是咪真係成熟，定係純粹想要既野多左，由以前想要人陪，到依家想要「未來」又剩咁。屌你老母早幾年努力讀書做野又比啲女話唔撚花時間落佢度，話自己唔要錢淨係要人陪，結果將啲時間dum撚哂落條佢度喇，佢就即刻急轉彎講「未來」
單純增加慾望唔算成熟。但偏偏好撚多女人突然間話想要未來就當自己好撚識諗，好撚成熟，根本冇諗過靠自己，係成熟就應該靠自己
如果你想要「未來」既我建議你自己比自己好啦 , no one has to offer you anything，你比到想要既野自己，覺得同佢唔撚夾，咪散

說到底都係臭雞

好在我老婆專業人士搵多過我一倍都比我調教好

利申:月入>30k

我好撚明

唔識拍拖唔係個藉口
自私就係自私
拍拖後 你都係照你以前咁生活 無諗過你生命裡面多左一個人係你隔離 無諗過果個人一路係到等 我都開始攰了
你唔係唔識拍拖
而係好成功咁 剩係識得愛自己

佢又何嘗唔係咁諗？你要人陪你一直跑啊跑，佢想跑下停下睇本書得唔唔得？兩個人節奏要一致唔比所謂時間逼死自己，最後都係想有個人一直陪自山行到最尾姐，行去邊用幾耐真係咁重要？

笑撚死 你開過公司未 以為開公司穩賺架？

好明顯係做狗啦

其實有冇實質例子

啱真係好攰好辛苦

#250

你都幾撚好笑
話樓主唔同人一齊成長
樓主答你佢地係一齊成長
你又問樓主咩原因放手
樓主答咗 你又要話佢虛假
咁你講撚晒啦

btw未見過男嫌女唔成熟係你見識少 我起碼識兩對情侶都係咁樣散

其實係咪「真係有問題」係由邊個黎決定
佢做得出佢就唔會覺得「真係有問題」架啦
佢覺得你覺得「真係有問題」係「真係有問題」然後屌番你轉頭添呀

唔同價值觀根本唔應該一齊
人地20幾30年建立出黎既價值觀有咩可能咁易比外力改變到

屌 真 完全感同身受 好撚明白
用文字已經冇辦法表達我有幾咁明白你同樓主

唔係跑下停下
係從來冇撚行過
咁點計

一句對尾

唔夾就分手

其實成熟個點係咩

expectations.

乎合到佢的expectations

其實唔係睇唔到將來
而係睇唔到你想要既將來

搵左個成熟既人又會掛住果個傻傻地成日做on9野氹自己開心既人

年紀大 不等於成熟 能力高

到個男人定曬 ， 你地咪又係厭人冇其他人咁好

就到聖誕，屎眼有d痕，巴打互拆聖誕禮物ok?

其實女仔都係想搵個比自己叻既男人

樓主同男友由兩小無猜到出來社會到樓主開始超越佢男友，自然的心理變化，無對錯

有人選擇望夫（男友）成龍，有人簡分手，都係睇緣份

On99

我今年廿七，都覺得自己心態似十七

根本男人到77個心態都係17

親 比個hug 你同樓主
要有幫人教老公既覺悟

睇住男人成長幾開心阿
男朋友中學grad就出嚟做野
我影響到佢讀返書搵到自己目標
打扮由毒撚變日系男
不過我自己就嚟大學畢業唔知個時諗法會唔會變

你讀緊u?你試下再同佢講
但唔好要求佢點做，係建議佢去讀話會陪佢去面對

咁我呢啲可以點
以為大家有共識慢慢行 點知原來佢要跑
但係唔比機會我跑就話走

言行舉止似返個成年人掛
事實上唔少男仔未到30都未夠mature
女仔一般16 17歲已經開始似成年人，到廿幾歲諗野似男仔三十幾歲都唔出奇
所以點解以前男女升中派位分兩條隊就係咁解
同一條隊派位一定係女仔佔盡優勢
再加上宜家公開試偏重語文溝通吹水，女仔唔擅長既數理就改到愈黎愈淺，進一步將之前既優勢snowball落去，結果香港女仔30歲前贏到開巷

女人青春好寶貴，想將一段寶貴嘅青春交比一個可靠嘅男人好正常

香港呢個咁嘅
貧者愈貧富者越富時代
個男仔有冇上進心都睇唔到未來嫁啦

咁不如唔好等
直接搵個高大靚仔有錢又未結婚嘅男人

有無諗過樓主只係有資格做寵物訓練員而無得做領養人

人地會唔會睇得上你會係一個問題

印度神油幫到你喎

你係男人定男仔？

完全明白，但我係被分手
諗過要等，但俾佢忽冷忽熱傷得太痛，所以岩岩決定都係正式完結唔會再做主動

我唔同意，教學相長

時代男人

我明 啱啱分咗手

我同俾樓主飛嘅男仔一樣

等我仲以為自己做錯

原來最衰都係你地呢班女人 多謝各巴打

放過自己同佢，等大家都搵返個適合自己既人比較好

我ex 同我分左手之後同之前一樣咁幼稚&唔聽人講野 希望佢都早日搵到個令佢成熟既女人啦

其實咁樣去管人改變一個人，對方都好辛苦，自己都好辛苦。

對方唔想做，自己見到佢冇做自己又唔開心。

其實真係想同佢一齊進步。

利申 因為咁同女朋友散左

係遠古時代，靠既係打獵，所以追求好體格。

係現今社會，靠錢，可以解決一切。

佢地都係想 搵個有能力俾安穩生活佢既人啫

認真
4年前中學畢業 打份垃圾文員工9千蚊個月。
做左半年真係知衰，冇前途，走返去讀書。

依家人工係果份工3倍。

曾經都有咁諗過，但邊有咁易
一個人唔想做，其實好難逼。
大家唔同步，其實好辛苦。

其實我並非講錢 不需每日華裝盛宴

到佢有上進心時
你又覺得自己配人唔起
會有壓力驚對方搵到個更好嘅

有冇咩具體例子可以解釋下廿幾歲諗野似男仔三十幾歲

依家要20萬學費Master

有錢就男人，無錢就男仔

做咩姐你

個女okay 親戚父母都未必okay

女人就係賤鳩格，總會有不滿，永遠唔會知足，想搵過麻甩佬總有千萬個理由。 總結就係港女都係臭雞！

男仔永遠都係男仔 如果1個男性內心冇左男仔呢樣野，佢已經死左了。

利申有樓有老婆仔女，慢慢變返男仔

點先有安全感？
（虛心問

你活在香港已經沒有將來了

同得一個人一齊
你識佢時係點就係點
唔好期望佢會變
更唔好期望佢會為左你變

除非你話中一二開始一齊冇得好講
你識佢都咁大個人
性格係點都定左九成
可能佢七十歲都係你心目中既「男仔」咁幼稚

收皮啦

咪推卸責任，你自己唔鍾意嘅，即使佢變咗男人你咪又係唔鍾意

臭西港女

絲打 及時放手 我都係過來人
拍左10+年以上
等佢由男仔變中童
等佢由6k到4 50k
最後佢都係唔會珍惜你
只會覺得自己變得有本錢搵更好

狠心分左手
而家下個更好

okok

講左啦 佢話佢依家起步太遲又勁多藉口
三句唔埋兩句話問我係咪介意 屌

計劃緊將自己嫁俾佢有咩問題

叫佢坐輪椅你推佢 反正到時老左都係咁

開始諗未來

收皮啦死港女

收皮啦，臭西

你比啲書佢睇培養返佢對學習嘅興趣先 再一步一步嚟但感覺上唔好逼佢 陪佢慢慢嚟

睇完成個post啲comment，真係好撚煩，做乜係都要偷換概念做因為人地冇錢所以分手姐
就算錢係其中一個因素，你估個個港女都睇錢睇得咁重咩
定係物以類聚所以你識嘅女仔全部都拜金咋
又或者係你自己溝唔到女，所以賴因為你窮所以人地睇你唔起？
我咁講連登仔一定唔啱聽
但係信我，其實好多港女都只係想搵個性格夾得埋，做人處事穩重，外貌正正常常嘅人
如果你想識女仔，不如放低啲成見先

收啦！爛臭西！

什麼是成熟
事業成熟? 感情成熟? 定想成家立室 叫成熟 ?

三個問題 可以各自分開
唔可以一句 "未玩夠" 就代表曬

巴打你有病儘早求醫
早日康復

你醫左你個爛臭閪先啦

你同佢一齊果時佢本身已經係咁, 點解講到人地唔變就唔岩?

你地分手佢就會變 信我

因為瀨係窮=唔係自身因素=係人地問題自己冇問題
咁咪會自我感覺良好啲

仲要情緒上成熟
待人接物方面成熟
解決問題上成熟

咁完美的人 我只係諗到高以翔 每一個位都係別人眼中top grade的男人

但你根本唔識佢真人

會唔會太勁
到時要問返個啲仔會唔會揀你

其實唔使
有feel有愛同包容已經會眼中做到

其實女人成日有「依靠男人」既思維，真係好奇怪
佢地對男人有expectations就話正常
男人對佢有同樣既expectations就話唔正常

冇話奇唔奇怪
剩係人生理上男女已經唔同, 社會咁多年嚟教育同期望都唔同
男人對女人都有啲要求都係女人對男人少有
eg 身材, 家務, 湊仔, 氹老爺奶奶
只係你唔係女人你唔會知

比前度用分手教完
而家努力緊

如果大家真係對身材有要求
好多都唔使揾老公

家務同湊仔而家唔係主張一齊乘擔咩?

Yuletide greetings! WIshing you a new year full of peace and joy!

有邊個唔想有個樣靚身材正
又有學識又小鳥依人
同時又獨立自主
carry得起細細粒嗰種可愛
但又有長腿大波
仲要屋企有錢養埋我又唔介意我出身先？
人就係冇完美㗎啦
完美嗰個又簡唔簡著你先？
你又襯唔襯得起人？